A letter to international and overseas Hongkonger

My dear brother and sister in the frontline, friends of the international world, and Hongkongers living overseas, as you know the situation of Hong Kong liberation movement was going bloody and more and more lives lost by the violence from the "Police Force" and the pro-Beijing supporters. Therefore, Here's will tell you the current incident in Hong Kong right now.

Five days ago, A university student Alex Chow "fell" from a car park and died with severe brain injury by this "accident". But it brings the protester outrage that the "Police Force" accused of obstructing the paramedics from attending to him, causing a fatal delay in treatment and his death, even accused them push the student out the floor. But the "Police Force" not just crackdown the flashmob rallies after his death, one of the officers said "Cockroaches... Tonight we would pop champagnes and celebrate". That means the mindset of the "Police Force" went on lucifer effect mode which results in immoral acts being committed by otherwise moral people.

In response to Chow's horrific death, a city-wide strikes breakout from 11 November and disrupted transport and traffic in every morning. Then, a police commander fired 3 live rounds in Sai Wan Ho in eastern Hong Kong Island, in addition, to tear gas rounds and pepper spray; a 21-year-old man was wounded after being shot by the police commander, and there was a pro-Bejining driver clapping on his suffer made by commander.

After midnight, the suppression from the Hong Kong Police shows the beginning of an unfair battle, especially in the siege of the Chinese University of Hong Kong right now. It is obvious that Carrie Lam, the head of the Chinazi puppet government, and the supporters behind her, do not perceive Hong Kong youngers as human beings. They attempted several notorious crimes against humanity to eliminate the next generation as much as possible and to extend the political life of the Chinazi government.

Thus, Here's a few words for all Hongkongese who’re currently abroad, as well as for everyone who supported Hong Kong outside the country. These are some suggestions that might be useful for those who’re trying to help people outside of Hong Kong to understand what is currently happening and where is this leading us to.

First, besides gaining the support from the political representatives and business leaders, we also need to let all foreigners know, if the anti-Chinazi revolution fails, not only will all assets owners in Hong Kong suffer heavy losses, the most worrying factor is that the Chinazi government-backed forces (both economically and politically) will damage every single country’s law and order, as well as threaten human civilization per se. Their strategies include but are not limited to spreading propaganda, cultural colonization, proxy manipulation, trade wars, manipulating currencies, and proxy war.

All of these could happen all over again if every single country sits still and ignore the invasive actions from the Chinazi government in all countries, and the Chinazi government can even make a reference from suppression of Hong Kong, and do the same for other countries like Taiwan. Therefore, we need to let all foreigners know about the dangers of Chinazi, and remember what happened in Hong Kong, as it might also happen in other places!

邊啲撚樣再打啲多口女人唔該咪撚再出黎行.
屌你老尾洗唔撚洗呀,女人多口打到咁撚金. 唔該嗰啲扮抗爭咪撚再出黎行,影撚衰哂啲真勇武.
屌你老尾冇撚用, 見黑警就流哂尿.

In addition to that, lest not forget the Chinazi government has learned to control social media and public opinions in the Western world, similar to what the Russia government-backed cyber army has been doing behind in the 2016 US election and Brexit. The strategy includes but is not limited to smearing protesters fighting for democracy, justifying the state violence, and spinning. They spread fake news and lies in a content farming style, which left foreign countries vulnerable as the freedom of speech is being exploited.
We can see that similar tactics were used by the RT and The Daily Stormer while they feed the general public with misleading information and fake news, they could easily manipulate public opinion and repress those who fight for their universal rights. Therefore, while we fight for economic and political support from foreign countries, it is critical that we MUST refute their fallacy and quibble. We should all be vigilant of the Goebbels effect. When an authoritarian government tells a lie for long enough, people will start taking it as the truth. We have to be careful that history always repeats itself.

Moreover, here's a special word for all Americans: the bloody suppression of the Hong Kong people committed by the Chinazi backed government is more than enough of a reason for President Trump to call off the trade deal between the United States and Chinazi. Because Donald Trump has once said, "I think it'd be very hard to deal if they do violence, I mean, if it's another Tiananmen Square...".
That means if Chinazi cracking down the Hong Kong protest with violent suppression like the Tiananmen massacre, the deal and negotiation will be called off at once.
Although Hongkonger might unable to gain more support from major business companies and political leaders in the US, especially "Hong Kong human rights and democracy act" still not in the Senate legislative calendar. But fear not. Remember all of you have the right to punish and boycott those who refuse to share the same set of civilized values with us, such as your banknotes boycott and votes. Thus, You should understand the importance of saving the Hong Kong people from this living hell, and back those fighting at the frontline with your support. Whatever military support or just a tweet statement, we are very grateful for your support.

Go home 0.5 party member
分化L

推

Last but not least, I would like to say to all who see this message (including those police dogs and Chinazi wumao who monitoring our forum), that every single crime against humanity and violation of the rights of humanity are committed the Chinazi backed government is being watched and seen. Because they have sacrificed the interests, safety, and lives of the Hong Kong citizens and assets, as well as the "Police Force" deprived their civil rights with inhumane means. And even have used lethal force on unarmed civilians, to implant a white terror atmosphere in the society.

So If you failed to stand up and fight back at this point, you’re nothing more than a disposable artificial vagina in the eyes of the autarchic regime. Regardless of how hard you tried to protect this regime, you’re still going to be disposed of soon enough, even bear with your notorious name forever and bring shameful label on your family.

Thanks bro 岩岩Block左

‘Liberate Hong Kong, the revolution of our times’ is not an ideology of terrorism, instead, It signifies a hope where everyone could live in a safe place, raise their children, chase their dreams and achieve goals in our homeland like how the Jewish people rebuild the Jewish state.
"The revolution of our times" represents to pave a bright avenue by the leverage of societal changes, and building a new future to allow our next generation to grow up in our own homeland without terror and bigotry.

I urge all our brothers and sisters could fight in this civil war, while staying alive, until we liberate our homeland, or until DIE with enemies together.

We will never forget and we will never forgive
We will fight back and we will have our vengeance.
Liberate Hong Kong, the revolution of our times
Resist Beijing Liberate Hong Kong
Purge the corrupted police force at once.

分你老母咩, 屌鳩你呀.
講咁多發話又點又點, 冧過友未呀.

just ignore that stupid

pish 1

pish 2

Push

pish

pish 3

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

background music?

pish 4

thanks

pish 5

posh